想問下會員奇雲道爾去左邊？

成個月冇開post了

唔去右邊?

偷皮鞋去左坐牢

死𨶙開啦刷存在感中學雞新會員
𨳒你老母

咪屈

屍變

狗黎

奇狗你唔好唔上 蓋狗唔屌唔得

屌你老母

忘恩負義既25 jai

講得好

唔係蓋清當年咁救佢，佢今日仲可以係度9up？

真

講真佢無叫蓋清救

大和解未

奇雲道理我屌你老母 返鄉下啦

Ching提示不可急躁

邊個屌奇仔就係我敵人

豬sir唔係當時人，好難有蓋清嘅感受，蓋清仆心仆命幫奇狗，換嚟咁嘅對待

我果陣食花生

記得當年係復活節假 皮鞋仔三日兩夜流水式鬥嘴

蓋狗真係一啲廉恥都冇

識波

係 佢自把自為

又一年了

奇雲道理同皮鞋撚大戰嗰陣肥絲精蟲都未係

幾時可以重溫

奇狗成浸25味

你成浸笠味

25到蓋清 當初字城飛其實想打鳩你 粒仔幫你頂左

我地不嬲敵人

蓋清有冇當年個post link

SERVER太廢入唔返去

屌曬你地女友算

4年幾了

上得返了

呢隻水鞋

你無病呀嘛?
你當我未去過A testoni啊?
佢地大中華區經理啊李生同佢地老總果日都係度
佢地清楚自己d鞋多d一定你啊?
佢地自己都承認自家產品缺乏一個標記性已系列啦

佢地既bologna工法的確做得好
但老實講句，除左呢樣仲剩咩?
明顯overpriced左，呢個我唔好意思當面同佢地講
四年前我係佢地outlet買對alligator and calf combo先五千幾港紙喳
今年?

同樣價錢
我搵Roberto Ugolini做唔好?
我搵Calogero Mannina整唔拎好?
搞勁笑
定你連呢兩個乜水都唔知啊?

又講番張皮，你知唔知張皮咩來頭?
係alligator鞣製時加入22k金囉哥哥
萬五蚊英鎊係gaziano&girling既價
用a testoni既priced policy，唔收你三萬英鎊先奇

有病睇醫生，知d唔知d仲好意思出黎勁講

個位巴打睇黎到係皮鞋專家
唔係咁臭串大有作為

仲要持久力強，拗足二日開無雙咁

幫緊你竟然反咬我 你條撚樣

我就一早走左
係蓋狗條on9

笠水狗

隔左咁耐 講到連Roberto ugolini 都開始揸流灘lu

世清也不敵

hi TB清

牙賓

點睇呢度有個假蓋

假野比真野高汁 就好似連登>>>高登

btw ching你當年係咪食過雙刀火雞?

約過出來 MK妹黎

M咩K 樣似陳妙瑛 殘雞OL一個

食煙

以前佢MSN頭像咪有樣